請大家唔好玩狼人

聽講有人變唔返人

汪！！！

嘻嘻

有人唔做 做狗